《福布斯》公布2020全球最高收入女星排名

財經雜誌《福布斯》日前公布2020全球最掙錢女星排名，蘇菲亞維格拉（Sofia Vergara）以《摩登家庭》最終一季及擔任《全美一叮》評審，年掙4300萬美元（約3.35億港元），踢走去年居首位的《黑寡婦》史嘉麗祖安遜（Scarlett Johansson），成為冠軍。

正在拍Marvel電影《永恆族》的安祖蓮娜祖莉（Angelina Jolie），則以3350萬美元（約2.6億港元）位列亞軍。

第3位是《神奇女俠》姬兒加杜（Gal Gadot），年掙3150萬美元（約2.4億港元）。
至於第4至10位依次為
《凸務Madam》瑪莉莎麥卡菲（Melissa McCarthy）
《洗錢天堂網絡》梅麗史翠普（Meryl Streep）
《無聲絕境2》愛美莉賓特（Emily Blunt）
《小謊言》妮歌潔曼（Nicole Kidman）
《醫人當自強》愛倫龐彼奧（Ellen Pompeo）
《使女的故事》伊莉莎白莫斯（Elisabeth Moss）
《剋·寡婦》維奧拉戴維斯（Viola Davis）

Scarlett Johansson

有幾多女權西？

即係Scarlett 10大不入？